
выполнил пункты

1.Создать проект на Laravel 5.8 
2. Создать и подключить базу PostgreSql
файл .env
3. Создать структуру таблиц описанную ниже, используя миграции, с внешними ключами (где требуется): 
 /migrations
 
4. Заполнить таблицы тестовыми данными (использование сидеров приветствуется).
 /seeds
 
5. Для каждой таблицы описать модель со связями (Relation), необходимыми для выполнения нижеперечисленных заданий.
   /app
   
6. Создать API метод (роут) для получения всех активных пользователей
6.2*
       
7. Создать роут, который принимает параметр user_id
7.1
7.2*
7.2.1***
   
   
ВЫПОЛНИТЕ КОМАНДЫ 

php artisan migrate
php artisan db:seed --class=DatabaseSeeder

6. Создать API метод (роут) для получения всех активных пользователей.
 Через Postman 
http://...../api/get/all/users

7. Создать роут, который принимает параметр user_id

 Через Postman 
 
 http://.../api/get/user/1
 http://.../api/get/user/2
 http://.../api/get/user/3


php artisan migrate:refresh